[風向]依家港共個波唔知射咗去邊喇？

究竟邊個要負責？
無

究竟有定無暴動？邊個係唔個唔係？
唔知

狗隊定律政司定保安局定淋病定豬肉佬定義暴動？
唔知

HA os有漏洞,有無漏料出去？邊個負責？
唔知

推